\beginsong{Isola ideale}[by={G. Carletti -- C. Contini}]
%\transpose{+1}

\beginverse
\[D]Nella casa dove io
\[E-] vivo già
\[A] fra terra e cielo
\[D]solo sto \[A] \smallskip
\[D]naviga la mente mia
\[E-] lontano va
con \[A]ali di gabbiano
che \[D]volan via. \medskip
\[A]Solo sogni ormai io so inven\[D]tare qui
nell'aspet\[A]tare te che non \[D]vieni mai
\[A]stare fermo pronto solo a un \[D]cenno tuo
dire \[A]sempre sì alla tua as\[G]senza
\[B-] alla co\[F#]scienza.
\endverse

\beginchorus
Meglio an\[G]dare \[E-]
per tro\[G]vare, \[E-]
l'isola ide\[G]ale \[E-]
dove abi\[A]tare.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Nella stanza dove io,
passo i giorni miei
vivo e non vivo
aspettandoti \smallskip
naviga la mente mia,
lontano va
tocca a te tenermi
o lasciarmi andare. \medskip
Solo sogni ormai \dots
\endverse

\textnote{5 ritornelli}

\endsong
